%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\ifthenelse{\boolean{isnorwegian}}{ \cvsection{Sammendrag} } { \cvsection{Summary} }


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}
    \ifthenelse{\boolean{isnorwegian}}{
        "Stedet der historien skjedde var en verden på ryggen til fire elefanter som satt på skallet til en gigantisk skilpadde. Det er fordelen med plass. Den er stor nok til å holde praktisk talt alt, og til slutt gjør den det.
        Folk tenker at det er rart å ha en skilpadde som er ti tusen mil lang og en elefant som er mer enn to tusen mil høy, noe som bare viser at menneskehjernen er dårlig tilpasset til å tenke og sannsynligvis opprinnelig ble designet for å kjøle ned blodet. Den mener bare størrelse er fantastisk.
        Det er ikke noe fantastisk med størrelsen. Skilpadder er fantastiske, og elefanter er ganske forbløffende. Men det faktum at det er en stor skilpadde er langt mindre fantastisk enn det faktum at det er en skilpadde hvor som helst.»

        - Terry Pratchett, The Last Hero
}{
        “The place where the story happened was a world on the back of four elephants perched on the shell of a giant turtle. That's the advantage of space. It's big enough to hold practically anything, and so, eventually, it does.
        People think that it is strange to have a turtle ten thousand miles long and an elephant more than two thousand miles tall, which just shows that the human brain is ill-adapted for thinking and was probably originally designed for cooling the blood. It believes mere size is amazing.
        There's nothing amazing about size. Turtles are amazing, and elephants are quite astonishing. But the fact that there's a big turtle is far less amazing than the fact that there is a turtle anywhere.”

        ― Terry Pratchett, The Last Hero
}
\end{cvparagraph}
